血債票償，選民登記check 咗未？

之前登記咗但未係名册出現要8月25前提出
我屋企人原本就係選民
但呢幾日上去睇名册唔見咗
打去問佢之後先加返
小心政府做埋呢啲鬼祟野

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

一部塞爾維亞電影

推

行動post 推呀

屌你老母臭化閪，咪撚再講血債票償
見一次屌一次

push

無人講？

清下次補埋條LINK

血債血償

票你老母食人血饅頭

要睇實4大長老，仲有老人院嘅大長輩